有你有我有情

有天有海有地 ( • ̀ω•́ )✧

有3有4有2

有鳩有閪就精

有P有R有E

有錢有車有樓

唔啱音

有鳩有撚有脷

有星有1有2